麻煩會然N_Bendtner入一入嚟 有啲學術性問題請教你

1. 你用4隻足行路 啲針你係叼住上車？

2. 冇主人看管你點上巴士？冇趕你落車？

樓主係笠清funson

agger

屌你老母

yes

坐緊監點答你？

Boa

個post有啲尷尬...

系。。。

唔解答我

有冇其他清知

真？

肉酸先係